話獌放水比鏝等猁冇冠，我真係笑撚到fap fap 聲

傻閪獌出奶力踢都贏唔撚到啦，仲話放水

其實唔洗蠃 泊大巴
守個和 利都拎英超

唔覺依隊曼可以死守到

迪基亞都回哂塘
失少過3粒當守到

泊van 仔咋掛
輸少兩粒當贏咗